（深夜波）德國對智利

Germany starting XI: ter Stegen, Mustafi, Hector, Ginter, Draxler, Goretzka, Stindl, Can, Sule, Kimmich, Rudy

Chile starting XI: Herrera, Isla, Medel, Beausejour, Jara, Diaz, Aranguiz, Hernandez, Vidal, Vargas, Sanchez

幫推

好眼訓 快d 2點

訓先

德國佬

掙扎中

山神仲出到

求link

德國呢場係咪唔撚要

德佬又hea

Ginter

得返胡師傅

當試陣

Mata bb

求lin

入球大無走雞

山齊士

咁就一球

山神!!!!!!!!!!!!!

山狗

山神GOAL

德國後防穿窿 係上一場已經係鐵既事實

梅斯達菲

做咩屌球證

隊友

山神

應該大抄

鏟人冇牌

德國不差

係咪想球證補番張牌

靚assist

德國出得啲濕尻廢物仔就預撚左輸啦

Mustafi

ginter, rudy

準備畀人456

二隊

仲衰撚過上場

德國性感後防

達斯拿

二隊不差

澳洲同智利都差幾班

mustafi 真係廢到

rudy邊算廢呀

山齊士同vidal 副計好似唔同其他廿個咁

Vidal cdm？去到咁後

智利呢條攻擊線上年美洲盃夾開 勁過巴西 拍得住阿根廷

除咗leno上場個陣仲有誠意個今場

又睇下點

吹大啲。。。

點解路維咁撚鍾意試無鋒陣

似做組織型防守中場

Box to box？

近年都未見過德國比人屌打

我覺得係調番轉 係勁過亞軍廷

亞軍廷班人根本就夾唔到

隨時一隊都唔夠踢

連路維都學玩3後衛 雲加又贏

係
細梅加真達都兩個炸彈
前面stindl 單前又係怪
brandt 又唔用

話哂美洲盃冠軍
贏左阿根廷
德國2隊點會夠做

呢隊德國同西班牙u21應該都豬

自

百年美洲盃啲波假到

唔係咁點拎冠軍番黎

吹到咁。。

類似於yaya+林柏特

呢隊德國太過普通 又唔穩

路維講明試陣呀嘛
上場上下半場已經唔同打法，不斷試緊新嘢

想睇今場到達史派膠

細梅又送禮

你幾年無睇波？

想點呀梅屎

二隊梗係普通啦
唔通二隊都世界第一咩

解圍望都唔望就頂番個波去禁區頂

細梅個種廢真係唔係講笑

呢條中前場就係二隊？
除左sane 根度簡仲有無其他

紐亞守。。。應該唔會失

千祈唔好畀德國個名呃到

傷哂

認同，德國太垃圾

Goretzka
有冇巴打有留意史浩克04

Ozil kroos

一隊起碼不至於咁早失波

曉姆斯加保定

其實唔算2隊啦
頂龍咪叫一隊+後備隊
好多我諗世界盃都會入選

保定

搵新人試陣無乜意義
a 隊都係果套打法

訓醒未

如果擺返平時見慣見熟嗰班常規正選應該可以一戰

除左佢德國有咩穩中堅

德國打算練龍姐

後防應該一隊後備 前場應該得達斯拿 簡入到一隊

用可以同細梅打控傳已經係Fail

其實打得唔差。。。。。好多球做到入禁區

呢隊波已經靠Goretzka ,draxler ,sule踢 其他唔覺係有乜特別

等下Brandt

今場個陣，除咗兩閘同draxler之外，其餘都好小機會會正選

後備都無咩機會有啲

理應試人多過試陣
試完個陣啱駛到時都唔係呢班人踢咁有鬼用

ozil kroos muller gotze weigl draxler+是撚旦後防

我入選意思18年24人名單

細梅都有機嘅 如果侯姆斯傷

sule兩場都無正選

呢隊智利撚到球王一隻杯都拎唔到架
德國二隊都贏咪落球王面

德國龍

gotze唔洗預佢啦

今場正選wo

基迪拉

Reus

嚇到個心都離一離

到時唔傷先算啦

hector

射得靚到

reis都無架喇
無國際賽命水

德國隊應該會比智利強姦
姦足全場

仲以為會試箭頭用華拿好定用華拿好

華加斯

智利打到120分鐘先射左四腳。。唔明有乜好吹奏 射十二碼贏啫

sorry睇漏咗

stindl rubbish

雖然百屌 但二隊潛力大到 每一個昇華到世界級

其實你地有冇睇場波。。。

咪係 上面無睇開南美波 以為歐洲波世界最勁

今晚呢隊白衫係咩隊黎架

意識真係冇得頂。。德國青訓

球王隊都入唔到肉姐

淨係Ginter一定唔撚會啦

？

下次球王隊計點數啦

南華嚟

06意大利 10西班牙 14德國。。。最勁唔係歐洲波？

噚晚隊U21都好過呢隊

對比法國西班牙後生個堆
呢隊德國好似差咁少少

見到ginter就諗起jones 覺得一樣好撚迷失咁

好似我個名咁

如果宜家既 應該得西班牙同法國夠打南美球隊

智利全部正選 扲南美杯 德國二隊 你地重買德國

14年
阿根廷踢得好落德國

weigl + can 希望成到材應該幾夾

德軍不嬲大戰先打真軍

覺得法國波唔係吹大左 而係迪甘斯教到on9咁

其實德國一隊先最勁 全部拜仁

德國好難出到dembele或者saul呢d個人能力超強嘅球員，始終係足球文化唔同

捐錢畀馬會做善事

其實好多水準高d 但傷/去左u21冇入選2隊
weigl, reus, sane, gundogan, howedes, tah, gotze, schurrle, dahoud, gnabry, meyer, mario gomez, kruse

意大利 剋主攻隊。。。

仲有隊葡萄牙呢

仲要三場決賽 六隊有五隊都係歐洲國家

但拜仁核心宜家係對面喎

kimmich 好撚好丁 但希望唔係繼續右閘 埋沒天份啦

係

西葡果場u21 saul屈到仆街
好過晒今場嘅德國

變左核心 唔係洛賓列貝利

路維冇心踢到係直頭有人傷咗退隊都廢事補選

智利打全攻型真係好好睇
一有空間就幾個全速入禁區

asensio 仲有球王味

利智

證明佢對呢個盃真係wfc

太獨食

吹到咁大

你覺得拜仁無vidal大穫定無robben ribery大穫?

個球證好熟口面 執法過邊場大賽

B2B都核心

山狗勁到

生高啲一定好型

德國隊友賽/ 飛機盃都冇料到

山狗 好勁 着晒火

禁區任扭

睇人 喺皇傳球先過自己射

睇得出佢踢波嗰種火

唔敢埋佢

咁多年都無變

智15 都幾好

好似踢過英超

就好似肩係膊頭

係咪唔走。。。當年艾沙雲係國家隊都好搶鏡

伊朗人 可能吹過香港國際賽事?

埋佢即畀佢扭走

智利屌打德二

山狗：畀啲火我

啲草幾靚

山狗係咁撚球會隊友

beausejour踢過韋根

30幾架啦 難j

就咁睇 下年世杯應該得 can kim仔 dax 有得踢下
其餘 後備/後備嘅後備

細妹搞乜呀 明明好機會 睇球會果時明明無咁屎波

德搞咩呀踢成咁既

細梅踢唔掂3後衛

智利進攻一流

關山狗 好勁 着晒火咩事？

平時操開知你咩料，今晚仲唔撚狗咁撚？

球會得 呢度踢唔出 係咁失位

唔知點解quote左 自膠

我覺得sule應該擺番3後衛中間個個

英超

傻豬

咁條後防應該會仲性感

阿記有高斯尼幫佢 而家

德國新世代

sule穩陣還穩陣 咁大份..

依家浪費左細梅引球向前既能力

佢d防守路數咁垃圾，叫佢踢中路玩鳩佢咩

Sule呢樣強過佢

可唔可以當大梅起阿仙奴咁用?
打中間後少少清道夫?

仲向前我估佢一定追唔到山神

插花

踢阿狗既下半季好麻麻

一個山齊士已經玩殘德國右邊後防

俾山狗對到正一正太熟路
俾人睇通晒黎踢所以手緊

智利好矛

Can

can 好有自信

如果sule守山狗 應該無乜分別

維度同佢同隊？

撚爆球王果2年都係依個風格

拜仁?

今場斯文左啦 踢美州盃狼好多

突登安排佢踢左中堅
喺賀芬咸都未踢過呢個位

sule 算唔錯，又護到波

Vidal

華咖斯其實好勁

中指紋身

好簡單

咁易既

Goal

睇到can carry 德國好感動😭

Goal 1-1

can咁勁嘅

比得好靚

can 呢吓

好在有連登仔鬧德國隊廢

屌，我一入廚房就入波

can

Can算唔算百吊成材系列

以為認錯人 喺利都冇咁勁

咁快吹奏

入波

傳得幾好

智利世盃外都係排第四。。未必有得打世盃

通常會沉到90分鐘 利迷子都係比佢呃左成季

你全晚係廚房啦

can 有得坦克推進係幾勁
但平時陣地d 決定好慢

比得靚 stindl走d時間幾準

屌簡冇啦啦勁一下有貢獻就會當自己球王
陣間會下下自己去

其實唔差得過軒達臣

第4都冇

不停後腳

可能遠程炮入波

有冇人覺得達斯拿越睇越普通 歡迎binc

以佢個兩季以黎表現
我覺得佢呢場算係咁
有返11年踢U17世盃既表現

倒掛

好撚準

1-1

佢做副手會勁，擔大旗就明顯力有不逮

山依球其實唔想獨食 但冇人走入去

佢今季喺巴黎表現如何？

嘩 咁都比你睇穿

山狗好勁 兩個都封唔再佢

都係23歲姐

山狗FIT到痴線
打國家隊再勁過平時一倍

希望gundogan ,reus下年唔好又傷

三個後衛夾佢 有人一入去都穿

對巴塞首回合好勁

達斯以22黎講 再加成隊波比較 我覺得佢超班

或者近幾場佢無上力踢

佢上年好撚誇張

屌你老母樂視睇下停下

雲加糟蹋咗佢

樂視係咁架啦

係阿記隊友唔掂
要分心carry

都可能係 但呢兩場麻麻

廣告時間又冇事

無錯，始終仲後生，但現階段佢的確需要人帶住

山狗返巴塞未 尼馬out

我無事喎

呢隊智利啲隊友好勁?

我覺得係對手問題
對手弱咪顯勁

尼馬呢啲球員真係唔好再買

場上都冇人敢推
其實都好

有維度幫手好好多

其實佢踢正前會好過E場個位

夾a 隊唔錯
但同佢偶像ozil 一撚樣，狀態飄忽

唔識同隊友配合 打唔到強隊

唔係無進步 但尼馬既球味,用波真係唔好

特別對祖個陣 好失望

Out就去皇馬架啦

始終覺得佢最佳位置係LM
佢一踢CAM 只要對面係要踢陣地 佢可以差到甩碌

咁佢好啲
起碼對人地防線有啲衝擊力

Sane打左勁過佢

尼馬定晒型無進步空間打到28-29就開始收皮

波台一定暴動

我覺得巴塞太依賴尼馬，失去咗中場控制，同埋失去咗原有踢法
你見國家打比冇咗就尼馬贏2-3

路維擺到明要訓練達斯拿hold波分波能力，傳中責任交俾Hector，後上就交俾Stindl同哥列斯卡，間接令達斯拿表演個人能力嘅機會少咗，睇落咪靜咗d

想睇sane,退隊有d 可惜

呢層真 sane 打左路肯推 肯分波

其實路維要draxler踢假9 睇黎都大機會啦

其實Sane同Hector夾唔夾到都成疑問

巴黎佢都好少分出黎 路維要train佢趁呢次岩

今次係好機會夾下

之前個比拿拉比呢 幾勁

睇智利J利智

師兄好懷舊下

鳩衝鳩撞鳩射，唔該路維唔好用佢

btw 佢打鏝都左路一條龍多，係等silva畀波佢

冇入選一排
有d 獨，又唔算超好扭

有速度既...

今年有無選到Gnabry?

好似踢u21

U21選咗

冇腦
試nicolai muller, gnabry 好過

呢個會好勁啦

但路維應該寧願要Brandt唔要佢..

智利兩閘好似踢得幾深下

Gnabry最擅長踢左翼
但問題係呢個位多人到唔輪到佢上位

仲係唔係阿記

去咗拜仁lu

去咗拜仁啦

冇理由抽晒u21 d 人
都用左sule, goretzka, brandt, werner

可以留意下達斯拿個企位，好多時仲後過hector

仲有軒歷治斯、Kimmich(呢個一嚟就打大國腳正選)，兩件都夠秤入U21

咁佢唔似假9
似自由人多D
上場已經有幾球見到佢去到後衛位攞波

kimmich 唔計啦 都冇乜踢u21

所以咪話佢係做hold波分波個角色，佢打假9得啖笑

打利華屎到

德佬唔愁人呀 問題係默契

新仔係球會點出色都好 黎到國家隊都踢得唔放

不過佢視野好似差DD

ruby 咁都冇牌

分波唔岩佢

控球率50:50

尋晚場墨西哥都好手鬆
唔係開片都唔會畀

衰d講句 視野好一般

下半場智利放畀德國猜

呢隊德二欠長傳手
除左Kroos
有冇其他選擇

終於有牌

而家先有牌

Weigl，但多蒙特唔放人
Rudy，但長傳功夫差過Kroos
再落就係Kimmich

屌簡

dahoud 似邊類？

屌，智利冇人射波

似簡 但佢防守弱過Can好多，尤其身體太瘦
U21打deep-lying嗰個係Anaold

Mustafi又交失波

噚晚睇完U21
似Can

Rudy 初踢就有D長傳
近年都好似少左

anaold咁後生但老餅樣

想睇timo werner

球證傻架

好悶

叫Julian Draxler學C7早兩年既踢法
有冇得諗

係，已經m額緊

諗起賀維

好似話德國對澳洲上半場，路維用杜曹個532 4141不斷變換，喺翼度發動進攻
但係下半場改中場進攻，悶到仆街

利申：冇睇，但覺得又係類似劇本

上場冇睇*

今場防守係532
進攻係343

can: 衝呀

當自己係巴爾

以為自己係美斯

智利前場壓迫好強，宜家德國都避咗同智利爭中場，直接打兩邊
同上場唔太一樣

巴打中呀

但係佢個邊路突破似乎冇變
下半場真係好悶

佢利9 緊係知

爆到對面中堅拉傷

medal鬥爆拉傷左

令對手受傷

其實係咪半場鼻屎佬已經係更衣室講要一分算

佢話個比賽係比俾佢試陣，即係當友誼賽打

山狗無限體力

呢個前場都唔期望d 乜
換brandt, younes, werner 爆下就話

有睇個訪問 但真係幾悶 本以為呢個盃睇咁多後生會有驚喜

u17到u21都有杯踢 又後生得唔夠徹底

洲際國家盃入到4強都好似係來屆世界盃無乜好結果

我睇返都有好多人25+，冇咁年輕，佢之前應該話過出嘅係副選

用Fresh會好d，有d係上咗年紀但初入國家隊

呢句真吖，個咩u20世界盃，葡萄牙德國都幾線作戰，邊得閒玩呢啲，得啲英撚打飛機

kimmich 斬啦

咁個盃又冇意義，俾啲未踢過國家隊，又有料嘅人踢下都好

U20啲所謂勁人多數係伏黎

路維有無換過人

low仲未換人

仲顯出英格蘭啲u20有幾廢
德國嗰啲頭幾場成隊都得16個球員，嗰時德甲未完，球隊唔放人

冇

上個月u17, u20
今個月 u21
7月又u19
都4隊波

想睇brandt

Rudy有牌在身好心就換走佢啦

反而踢智利先用死班人

其實呢啲比賽年份邊個定，咁鬼差嘅
不過fifa班垃圾除咗貪污咩都唔識

仲未換人

智利換晒3個

老老豆豆，無計㗎喎

悶戰都補3分鐘

can 撻晒

點解可以咁悶

FT

屌你老味中晒

睇U21好過